台山好危

Ready for fallout

如果個邊奶野香港首當其衝係咪屯門

撤離

即使大亞灣發生核事故，香港市民也無須撤離。不過，當局會撤離大亞灣20公里範圍內的平洲居民和遊客，以及大鵬灣水域的船隻，以策萬全。

平洲的居民／遊客如接獲撤離通知，請按照警方的指示及建議撤離。請保持鎮定，切勿恐慌。如果你須撤離，應採取下列行動：

1. 平洲的居民／遊客如接獲撤離通知，請按照警方的指示及建議撤離。請保持鎮定，切勿恐慌。如果你須撤離，應採取下列行動：
醫療用品： 藥物、眼鏡、假牙等
特殊膳食食物
嬰兒用品：食物、奶粉、尿布、喜愛的玩具等
替換的衣服鞋襪
個人衞生用品
現金、信用卡
身分證明文件及重要文件
流動電話及充電器、鑰匙等

2. 檢查全屋的水龍頭、電燈及電器是否已關上。把門窗關好和鎖上。

3. 在聽到警報後，到下列其中一個指定的屏蔽所集合，等候撤離：
平洲警崗

警崗附近的舊軍營
林屋旁的漁農自然護理署辦事處